［LIHKG健康台]有冇人一食早餐就肚痛

自從中學開始每次一食早餐都奉旨會肚痛
多數都係食十弓

試下唔好空肚食早餐

手快hi錯
多數都係食麥片 或者咬M記包朱古力
唔食早餐個陣就冇問題
好矛盾 又唔想唔食早餐 但係一食就痛
有冇人都好似我咁

咪玩啦

食早餐冇問題 不過睇下食乜
不過通常飲野就黎料 但係我就算知飲凍野會肚痛我都會照飲
如果飲奶真肯定奶野

黎明教嫁喎

麥皮肚痛係正常架

我都係
唔知係唔慣定係咩

次次都痾喎

題外話：我記得樓主好似3大?

食完早餐一定要搵廁所

同樓主一樣，食完就痾

每日係屋企食完，到等小巴就黎料，一直忍到返學校，然後就衝去廁所痾

估計係我自己腸胃對麥皮麵包朱古力依類食物敏感 (例如奶或穀物成份??)

試下食餅乾之類乾身食物做早餐

可能係因為食野叫返醒啲腸胃
開始消化同排洩

新名來

可以仿效下

由細到大都係咁，細個腸胃仲敏感嗰陣連起身飲水都會肚痛，而家人大咗肚痛個機率少咗，但係變咗一起身個胃好乾好實，要起身後三四個鐘先有胃口食嘢